招人夾switch family plan

招多6個人一齊夾plan 每人$37
未開plan 打算聽日開 有意tg

Full~~~